有冇手足冇上過高登？

yo